自閉戒J post (生人勿近)

Day0.45

hi friend
day6

樓主 一齊加油💪🏻

意料之外
有咁多巴打支持
大家一齊加油

我呢兩日j左4次

水菜麗

我要重振雄風!!!!!!!!!!!

這樣就好

大家得閒就入嚟探下我
互相加油
邊度跌低邊度企番起身

係正嘅
不過都係唔好打飛機
傷身

個人又冇自信
又覺得自己污糟
見到女都斯斯縮縮

再講就要破戒了

不要試探我
小弟假假地都9歲開始打j
唔多唔少都有啲虧
唔想再虧落去了

真係唔好提
一打丁就返唔到轉頭

留名睇人po j圖引樓主破戒

170-173........

9歲即係小六？

定小五

打撚死你
烏鴉嘴

4?

咁你應該無乜精啦wor

未高完
年輕的我

小弟仲年輕
未死得住
但黑眼圈好勁
我本身皮膚已經黑
重要暗啞
雙眼無神

其中一個原因
另外以前小學返下晝班 1230左右
六年嚟畀個太陽係咁曬
仲要山路 攰到仆街

好耐冇做運動
肺活量已經唔多掂

btw 多謝你提議
令我有左想操返水嘅衝動

Day1

Day 1

兩頁都未有j圖

係咁想叫雞....頂住.....

烏鴉嘴

竟然三頁都冇j圖

女朋友幫手打叫唔叫做打J?

根係叫喇
不過橫掂都破戒
做咩唔鋤佢

要傷心
唔放棄總會成功

Day0
一年前應承妳嘅約定
我果然都是沒能遵守

重來一次

連j兩次

Day 6
希望戒到去3月尾

其實如果打丁高潮個時 唔再chok/掂條丁

咁樣算唔算冇破戒？

冇睇名

食飯一推

我就因為有個好撚7仆街屌你老母難達成的目標/夢想,但又好撚想達成,要學好多野同學習效率所以戒丁

咁就睇左本大腦學書同營養學書

打j唔會傷腦。但會減慢腦學習速度
之後就戒撚左

本書就話做愛會增加皮質醇。可以增加神經生成率

Thx for sharing
個目標係咩

放學
Day 0.6

打丁為左咩姐，打完又更加空虛，又唔係暖左。傷唔傷身已經不在話下，咁做對你有咩好處，點解唔認認真真去戒色？宜家唔係叫你做人中之龍，只係做番一個人應該做既野。丁，本來就唔應該打！

"對於戒色這個問題，很多人的看法都不一，你如果和別人講戒色，他很可能會覺得你思想有問題，為什麼會出現這種情況，就是因為很多人從小被媒體灌輸：

「有性慾就要發洩出來，不要憋壞自己，人活著何必要壓抑自己的慾望呢？」

很多人會覺得戒色極端、不正常、違反人性，一聽到戒色，就以為是和尚，其實他們誤解了戒色的真義，戒色只是戒邪淫，婚前性行為屬於邪淫，手淫也屬於邪淫，嫖娼更屬於邪淫，邪淫傷身敗德，天道禍淫最速！

我們戒色就是要學會控制自己的慾望，轉化自己的性能量，這真是一門很深刻的學問，戒色不是強壓慾望，戒色也不是違反人性，戒色只是為了讓你學會轉化，怎麼轉呢？

就是在念頭上轉，念起即斷，念起不隨，念起即覺，覺之即無，這樣即可把慾望化為無形，從而把寶貴的性能量保存下來。

手淫消耗身體最寶貴的腎精，消耗到一定程度就會症狀纏身，而戒色就是在積精累氣，就是在養精蓄銳，最終會讓你進入不可思議的身心狀態，宛若重生。"

加油啊巴打

預祝巴打戒J 大成功, 溝到靚靚女朋友

呢d係比你既小小鼓勵, 加油呀巴打

乜你咁㗎

咁撚垃圾你仲好意思推.... 1日破戒...

巴打上水回應下宜家咩情況

我接受你哋嘅挑戰
夠做埋嚟

打咗咁多年
唔係咁易戒得甩
一日未放棄一日都未輸

琴晚破咗呀
依家風平浪靜
溫完書去瞓覺

呢條女唔啱我

你好邊type講出黎, 等大家準備比你戒J個陣用黎解悶

以藝術角度嚟講
張相影得幾好

10月到依家

day1

好可愛
但難我唔倒

好勁
有咩秘訣

ching add oil

一：心理方面
1：思想扭曲，思考問題的角度不遵循正道。
2：大腦沈悶，不喜歡思考問題，不愛動腦子。
3：記憶力下降。
4：意志消沈，墮落，孤僻，自卑。
5：精神亢奮，胡思亂想無法自拔，失眠多夢。

二：身體方面
1：脫髮，白髮，頭髮稀少，頭油增多，髮質乾枯，沒有光澤，頭屑顯塊狀，頭屑很厚。
2：眼圈發黑，顴骨沒有肉，口臭，身體瘦弱，手指乾枯脫皮。
3：免疫力降低，總是生小病。
4：腿怕涼，腿部肌肉又酸又疼又疲乏。

三：人際方面
1：不被人重視，感覺自己像個隱形人。
2：和同事一起工作時沒有主見，自己考慮事情不周全。
3：容易被人利用，嘴巴很笨，不會推辭別人。
4：害怕熱鬧場所，不喜歡聚會，怕掃別人的興。
5：口才很笨，不會說話，講話將不過人家。別人說話自己又插不上嘴。

戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣。
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服。
3：即使有女孩子願意和你談戀愛，那也是她有企圖，或者那個女孩子不正經。
4：即使和自己心愛的女孩談的很好，但是人家也沒有要和你戀愛的意思，而是人家愛著別的男孩。使自己白白付出。
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，這個問題已經被手淫的惡習給矇蔽了。

運程方面
1：命運一直走下坡路，一年比一年差勁。
2：工作事業沒有一回順人心意的時候。
3：生活質量很糟糕，不過比起要飯的算是好多了。
4：自己各方面的能力全都低人一等，和什?人接觸都會感覺自己比人家差很遠。
5：倒霉事接二連三，不順心的事一大堆，把人麻煩死。不處理還不行。

沒有
純粹警醒作用

我腦筋好清醒

戒咗幾日
星期日即刻中咗條正Q位置Q（可惜冇買T）
仲要係冷門三隻中晒呀
收三千幾

認真冇吹水

本身戒左7日, 打j變得爽到痴線

溫到好攰
各位早抖
Day 1 end

咁好運

不過釋放哂出黎之後, 有種過度平靜, 失去目的既感覺

打飛機你就叻

啱
就係嗰種空虛

9up都係我強項

戒丁post竟然冇j圖
連登已死

其實上面有

終於有得早少少瞓
Day 2 end

day2
今日開始做返運動

不知不覺又戒咗一個星期

day94

出師未捷身先死
Day 0

渣ga
巴打做緊野定讀書

讀書

比班fd撚到我破戒

賴frd 垃圾 !!!!

Day 0
十分之懷疑自己已經性上癮

我都係gay 0
不過J完好似仲精神左

DAY96

尋晚發夢到自己上18AV 搵A片打J 嚇撚死

有冇心水女優？

無固定

做運動係最好嘅戒j方法

Day 1...again

求J圖

day2留名

Day 0

又死咗幾億兄弟
我對唔住你哋

你差唔多日日都打
根本開呢個post就冇鳩用
不如再打就比D懲罰自己啦

咩懲罰先
各位建議下

十條細橡筋綁住自己條撚

有冇其他

刀片放龜頭位 一扯即𠝹爆

救命，小弟想開始戒j 覺得個人太虧

平時每一日j，癲既一日3-4次都試過...

但個問題係細佬成日比覺得話我知好想要 個種射出黎既快感 好似上癮咁 有無Ching都係咁....

有
唔射好似谷住谷住咁

捐錢啦
此post留言者有份

叫雞咪解決到囉

但日日都有，我係想戒 唔係想繼續射...

窮學生

我

馬爻 口吾 至刂

啱啱睇一睇番
原來個post五日前開
已經打咗六次
你哋話死唔死

有無方法解決...

唔死既
後生大把本錢
到你真係好想溝到女, 想改變自己, 就會的起心肝戒J

扑野射精唔傷身喎

生理上都傷

再戒過

你係邊到聽返黎架

day97
就快100日

入post -> 圖片模式 -> 打j

Day 1 end

Day 0
各位巴打一齊加油

原來今日Day 3
last time hit j : 2 days ago

day 1

never give up

同大家分享下
我由2016年12月開始戒j
到依家最高紀錄都係得Day 8
但係我從來冇放棄過
因為我知道自己只要堅持落去總會有成功嘅一日

唔打J

發春夢，夢遺仲戇鳩

未試過

浪巴打 其實戒j呢家野係互相扶持 互相監督。 如果無人一齊監督係好易破。

聽日夜晚再上黎打卡
各位巴打加油

好

上面嗰啲好撚柒

第三次day 1...

蕭別離個telegram gp 好多人搞事

Day1
Pubg練槍法

day0
內疚中

關你撚事

嬲咗
Sor

浪巴打加油

嗯嗯

你冇話錯我

日日都day0
開個post做咩

咁又係
人開post我開post
我咁撚廢唔死都冇用

各位有緣再見

戒J姐 唔洗死嘅

day 2
pubg 繼續練槍

樓主D語氣好毒 搞笑

day100

J圖召喚

day 3
諗緊自己前程要點行
BTW
各位巴打加油 唔洗理上面D J圖

Day4

Day 3

射精超舒服，建議你認真感受多一次先。

Day 4

咁快day4

Day 5

忍到下個禮拜J夢乃愛華

av01.tv 推介一套黎

day4

好核突

點解要戒?

小心戒到陽萎 開套av check下有冇扯旗

其實我覺得張gif好撚正
不過無扯到旗

想扑野係唔係應該係之前停j一星期先等到時表現勁啲

Day 6

Day 7